分咗手

同女朋友分咗手
其實佢對我都真係好好
不過佢都好似下定咗決心
就咁完係咪最好

係 讓佢比我

咁都要問人 睇嚟你都唔係好中意佢姐
付出得越多 結果同期望相差越遠越失望

問人同夠唔夠鍾意佢係兩回事
只係見佢好快就劃清哂界線
可能佢都唔係好鍾意我姐
付出一定雙方都有 定你根本漠視咗對方都有為你付出過

點劃法

同你個名一樣

慘呀!

認真, 有啲女係可以好決斷, 並唔係話佢都唔係好鐘意你咁解

好多野要爭取既
你地之前分過？定佢從來無挽留？
你好似好唔gur佢

主動得多 失望得多 都會攰
講真 想ku煲睇誠意

岩呀 決絕姐 唔代表無愛過你
你咁諗佢 又未免太過負

Ig啊 whatsapp啊呢啲囉 唔應機啊呢啲

好似食埋飯就要分手
只要解決到問題就好了
唔好次次都咁任性
一有事就想自己頂推開人就好了

但因咩事分

夠中意會不顧一切搵翻佢囉 唔係正常嫁咩....
條女係本身感情冷感定點

雞

你搵佢係挽留佢？

冇唔鋸啊 只係分開咗睇得清楚
呢段感情兩邊都俾心機付出

係掛 不過對方都冇咁做

如果係你hurt人就

成日都分手又一齊又分手又一齊